如果香港大部份人變成喪屍

If you can't beat them, would you join them and walk to the hell?

等睇看透世事撚留一句
而家都同喪屍冇分別啦

聽朝返工

薯片呀~ 薯片呀~

聽日全港超級市場薯片買一送二啦

唔好逼我食薯片呀

I will leave them

乜你覺得同依家有分別咩

變喪屍又點，咪阻住我返工

留名等bin c

駛乜變？已經係

依家連喪屍都冇得你做